佢地係咪姐妹黎?

邊個正啲
正

負

比定心理準備大家